法國人作為遊行示威界嘅一級頂尖代表，法新社作為世界第一間通訊社俾，今次好玩啦

有請法國選手全面進場